BNO唔平權根本唔係代表出賣香港

以前英國有幾多殖民地, 一陣印度有區域又起義話要平權, 到時可能真係WW3
英國無可能負擔到呢個責任 做人唔好咁自我中心.